子瑜5歲「綁馬尾」嫩照曝光

記者蕭采薇／綜合報導

南韓年度盛事《SBS歌謠大戰》25日在首爾高尺巨蛋盛大展開，陪伴歌迷度過聖誕節日，由IU和柳熙烈擔任主持人，包括EXO、防彈少年團、Wanna One、TWICE等歌手共襄盛舉。節目在回顧過往曾獲的「大賞」的藝人時，同步也放出現正活躍的偶像，在當年還是小孩的嫩照。而在2003年年份時，也曝光了當時5歲的子瑜嫩照。

▲SBS歌謠大戰曝光了子瑜5歲的照片。（圖／翻攝自SBS）

▲子瑜現在和過去幾乎不太有差別。（圖／翻攝自Youtube、SBS）

普通料

尋晚見到momo都有張8歲既😇